$7000 budget 牌子冇所謂, 巴打們有乜好介紹???????

上網,煲劇,唔拎出街 , 所以重都冇所謂
間中打機 (Simcity)
得閒執下Gopro 相 (唔會剪片)

$7000 budget, 牌子冇所謂,
巴打們有乜好介紹???????

Asus Zenbook

由頭到尾都冇講過要乜
平板都可以唔拎出街

ps5

laptop or desktop?乜都唔講，重要介紹，係咪未俾人屌過？

其實喺要部電話

ONL99

SORRY 各位
我要LAPTOP
俾人小左1板

唔拎出街做咩唔要desktop

Zenbook

我有部MSI GE65 Raider 9SF RTX2070
因為屋企急用錢，所以平放
有保有單
原價$20500，依家放$11000
More Details 有意